
                      En esta película de Woody Allen, me faltan muchos guiños de los que suele hacer en sus películas con respecto al humor, quizá si no hubiera sabido quién era el director, probablemente no hubiera dicho que la película es de él, aunque quizás tampoco la hubiese juzgado tan duramente. Para mí, la mejor actuación es la Penélope Cruz, que interpreta a la  ex amante sicótica y, desde luego, lo hace fenomenal. Por el contrario, el papel de Javier Bardem me dejó totalmente frio, no me mostraba nada excepto frialdad y un personaje distante que parece que no van con él los problemas que se muestran. Aunque se ha criticado mucho, me gustan bastante los paisajes y escenarios que se muestran de la ciudad de Barcelona, aunque pensaba que se iba a ver más, por lo que se ha hablado de este asunto.
        
            